facebook 好似所有貓自家繁殖page都俾人del 左

道德撚唔該行開
有冇巴打都發現呢個問題 ？Search到search唔到自家繁殖group
Ps:想搵本地自家繁殖都唔想去鋪頭買大陸打針貓領養好麻煩

其實所謂自家繁殖，洗唔洗要牌，班人都係會收錢